當所有東西都以它的發現者命名時，如果沒有幾個月的死記硬背，甚至不可能瞭解一場辯論的大綱。 為什麼數學家應該停止用彼此的名字命名事物-第89期:陰暗面|勞拉·波爾| 2020年9月2日|鸚鵡螺號 
 Facebook表示，當個性化目標定位被剔除後，它觀察到出版商的收入“下降了50%以上”，不過它沒有公佈這項研究的詳細概要。 Facebook表示，蘋果即將採取的隱私保護措施將限制其受眾網絡的出版商收入 
 據《聯合論壇報》報道，聖迭戈縣的官員正在與州政府合作，計劃重新開放某些企業，現在該縣已從州政府的監控名單中刪除，並可能在下週公佈大綱。 早間報道:主管提高了對冠狀病毒的懷疑|聖地亞哥之聲| 2020年8月21日聖地亞哥之聲| 
 相反，試著在博客上發表你可以為每個網站創造原創、獨特內容的想法或大綱。 當聯繫網站反向鏈接時要避免的九個錯誤 
 儘管如此，在知名度和薪水方面——他們近2.4億美元的工資在2013年領先棒球，在接下來的兩個賽季裡，這個數字膨脹到2.46億美元和3.03億美元——一支超級球隊的輪廓已經顯現出來。 道奇隊的傳奇可能取決於這個短暫的賽季，羅伯特·奧康奈爾，2020年7月13日 
 就在北京宣佈協議的幾個小時後，共和黨參議員就開始闡述他們對新協議的蔑視程度。 中美氣候協議主要是誇誇其談|Tim Mak | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 卡羅說:“我有一個大綱，上面寫著我將在9個月內完成。 《權力掮客》40歲生日:羅伯特·卡羅如何寫出一部傑作|Scott Porch | 2014年9月16日|DAILY BEAST 
 有時他只會有一個場景的大綱，我們會用自己的話來構建對話。 《少年時代》男星Ellar Coltrane:一個驚人的處子秀，12年的成就|Kevin Fallon | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 這促使創意總監Adam Isgreen(他也參與了《殺手本能》的製作)構思了一個《幻影塵埃》的重啟方案——以防萬一。 亞歷克·庫巴斯-邁耶| 2014年7月6日|每日野獸 
 淚珠在兩眼之間流動，火焰從他的身體輪廓散發出來。 灰色女士得到藝術改造|Justin Jones | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 通常在肺泡排列中發現，保留了肺泡的原始輪廓(圖4,b)。臨床診斷手冊|James Campbell Todd 
 這是黃昏中最黑暗的時刻，從鮮紅的天空中透出的餘光勉強能看清物體的輪廓。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 它們通常更短，輪廓更不規則，更經常有不規則的斷頭。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 他們堅信，我們生活在其中的制度，就其大致輪廓而言，是一種公平公正的制度。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 當她離開樹林時，她看見一個大幹草堆，輪廓像房子一樣結實，沒有一縷散亂的痕跡。 祖先|格特魯德阿瑟頓